比左租 但係無得住

利申: 留學狗
有無巴絲打好似我咁 比晒今年嘅租 但係因為武肺 返唔撚到去
真係好撚肉赤 講真 屋企又唔係真係話好有錢
屋企人啲錢都係辛辛苦苦搵返嚟 比個大陸肺炎搞一搞
無撚左幾皮 心都碎撚埋
有無巴絲打可以比吓意見 可以點做
合約簽撚晒 本來諗住一月可能有機會返到去 都無咁頹
但係睇個款就返唔到

乜國？我d細路都返到美帝開學喎，你買唔到機票定改左出唔到境？

邊度未開學
台灣？

英國 唔係真係返唔到去 而係我個城市lockdown左 基本上返左去 都無得出街 除非出去買日常用品 唔係嘅話 比人捉到會罰錢 無得出街之餘又驚死所以唔返

開左啦 不過我嗰科全部上網上

唔緊要啦身體要緊，今年大把人陪你跌錢

如果香港上到堂就唔好諗返去住啦，唔跌都跌左，睇你跌去租屋定機票，香港使費可能慳d呢

依家問緊個屋主可唔可以再轉租出去 至少執返少少 但係得佢email 個agent又唔肯理 (大陸婆嚟dklm) 唔知個屋主會唔會覆

冇計嘅個個都係咁。。

利申 月租Airbnb 返港前一星期通知屋主停租 依家一蚊都唔洗蝕